黃圈內鬥，即拉一派打一派

中聯辦換咗人之後，果然唔同啲，而家既黃圈内鬥，由黃店鬥黃店，就會令黃色經濟圈失敗。由手足鬥手足，就會令運動失敗，拉一派打一派依招果然無解。

依條係立場link，想了解拉一派打一派的話，可以入去

又要講:中計啦

依家内鬥既最大得益者係中共

真。中計
大家睇路

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

同一道理及應用

一理通 百理明

仲要做埋黃奸走狗私通敵國出賣自己人，想唔贏都唔得啦

黃youtuber 鬥黃youtuber既原因係利益， 邊個唔知夾公仔機食水好深， 中共用利益掀起雙方內鬥

鬥黃不如鬥紅、鬥藍， 當人哋拉一派打一派嘅時候，我哋唔係應該反其道而行咩

真 唔好再分化
兄弟爬山 各自努力
咁撚快唔記得曬
你地對唔對得住比人拉堆手兄
仲內咩鬥

只要內鬥成功youtube界就係得KOL 100

保住黃圈唔執就得 佢地要內鬥就內鬥 咪晒時間去幫口

我哋解決方法就係冷靜，盡量唔好掀起罵戰， 鬥黃不如鬥紅、鬥藍

推

不指責，只提點!

個d距離鬥黃差好遠
成班私怨大過天

擺鬥身邊既藍

唔夠藍

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

賈詡：班黃屍只係馬超，得勇武，冇頭腦，此計必成……

我琴日同親戚(藍)食飯， 佢話經濟蕭條係示威者嘅問題， 我就話一早封關就無事， 佢就講 唔通唔畀香港人入嚟咩， 我就即刻話成個中國都封，點解香港唔封， 係唔係林鄭月娥唔聽中央支笛， 佢依家係唔係港獨， 佢即刻冇嘢講

雙方都抵唔住頸要各執一詞發表偉論，無視自己取態對於公眾嘅影響力，咁搞法冇得玩。要學識藍絲/建制係某些事上冷靜處理，贏場交都唔好贏得太冇品，輸場交都唔好輸埋人品。

Pish

冷處理就得

拉